聽日林鄭個記招，我而家模疑一次

***全屬虛構

近日，香港出現數次大規模遊行，我同特區政府都會一如既往以最謙卑嘅態度去聆聽市民意見，但同時我留意到有少部分極端激進份子，趁機混入和平示威中搞事，雖然警方多次採取克制、容忍態度嘗試平息風波，但激進份子卻變本加厲，挑釁警方、衝擊立法會，嚴重破壞香港社會安寧同國際形象，呢種可怕嘅風氣有蔓延趨勢，尤其係年青人，被煽動進行非法行為，賠上前途，有見及此，政府及警方今後將會對不法之徒零容忍，堅決打擊所有違法行為，我係呢度呼籲，請市民避免參與正式遊行以外嘅非法集結，警方會以果斷和適當嘅武力迅速執法。

如果咁樣，你估香討班Ching會點？

Push

近日兩隻字已經有聲

聽到識背啦

Push，諗定呀

警隊在現時的困難時刻仍然一如既往保持高度專業和克制，不偏不倚對違法行為採取執法行動，繼續為市民服務，本人及管治團隊會繼續全力支持警隊，完。

人肉錄音機

錯
有消息人士指出林鄭應該會咁講:
我屌你老母刁大食屎狗, 逼我含撚含左30個鐘
食屎啦屌你老母, 我宜家正式同中國閉戰

香討班ching革命都似

無論講乜 都離唔開一個目的
就係幫713同714刷人數

我無野講,無期望

有聲

zzzzz

#weconnect

笑左

咪係，完全針對香討，希望他們唔好咁激進

前世做錯咩先會做香港人？

有見及此好逼真

咁都有流出
樓主係咪就係幫佢寫講稿嗰個

樓主你寫到盡 大家唔洗討論啦

90分😂🙈

9:30am

加返啲 (戚眼位)

準備喇

留名睇埋年輕人溝通果段